Dit zou ze niet horen; maar dat was ze niet niet bereid om te voldoen aan het voorstel van hun broer; en het was geregeld dat meneer Jones 's morgens vroeg zou vertrekken, als juffrouw Bennet waren niet beslist beter.
